近排又睇翻slam dunk動畫

巴/絲 覺得邊啲位最好笑？
呢套真係經典 有笑有淚 有血有肉既神作